【富林黨萬歲】中華人民共和國萬歲！

垃圾

樓主仲係度嗎？